屌搞個聯署查鳩世衛個非洲佬啦

屌你奶共奶到出哂面 到時冚球剷中國之後一定數到呢條仆街

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

nigga

唔好搞佢先支爆到 由得佢支那內政

都唔知收左中共幾多錢